\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Identificação do curso}
\label{box:IdentCurso}
\begin{tabularx}{0.95\textwidth}{Xr}
\toprule
Denominação  &  Engenharia de Software\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Habilitação  &  Bacharelado\\
Nome/Sigla da IES  &  Universidade de Brasília (UnB)\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Campus  &  43952 - Campus Gama\\
Turno  &  Diurno\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Modalidade  &  Presencial\\
Código SIGRA  &  1635\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Opção  &  6360\\
Código E-MEC (ENADE)  &   104772\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Número de vagas anual  &  120\\
Carga horária  &  3600\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Créditos  &  240\\
Créditos em disciplinas obrigatórias  &  170\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Créditos em disciplinas optativas  &  36\\
Créditos em Estágio, TCC e Projeto Integrador &  34\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Tempo mínimo de integralização  &  9 semestres\\
Tempo máximo de integralização  &  16 semestres\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Criação do Curso & 2008 \\ %(33ª Reunião do Conselho Universitário)\\
Reconhecimento & 2015\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Última Renovação do Reconhecimento &  Nota 5 (cinco) - 2015\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{table}
